一街之隔有人俾狗膝壓落地，呢邊開心唱肥媽，做乜鳩？

上一分鐘地面手足衝過去香港站A出口，聽到話因為嗰邊有狗打緊人，下一分鐘呢邊開開心心唱肥媽

宜家平行時空呀？當手足condom？

緊急，聽日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

屌 要唱既話麻煩自己番到屋企對住個屎坑唱唔該

屌 商場唱都算啦
今日係啲狗打緊人仲唱
攞景定贈興呀

推到有份唱班人見到

推到有份唱嘅人見到

唔明點解咁多人鐘意唱 又要唔分場合

前線俾狗追緊 後排唱肥媽

推到見到又點？道歉呀？露出胸部好無？

不分化呀，叫得郁和理非咪一齊衝落去囉

嘉年華心態

不分化不割
我淨係想打緊仗嗰陣隔離唔好玩膠

唔使加密啦

一開頭可能當輕鬆下
但宜家咁嘅時勢
唱呢首歌係為咗撚狗定自high呢

要唱咪喺商場唱囉

隔一條街咋

同意

但公道講句
冇人有上帝視覺能夠睇曬大環境
一旦出事 隔條街已經唔會知
大家都係戰爭之霧裡面

推到你地見到

係隔條馬路
地面手足啱啱衝完去A出口
橋上就開始唱肥媽
前後兩分鐘都冇

推

都講咗好多次唔好唱㗎啦

風頭火勢仲唱乜撚野肥媽

喺商場唱喺窗邊唱真係冇問題
出到現場分分鐘你隔離就會有狗衝出嚟
可唔可以玩少陣膠

push

聽幫推但推唔起

或者係人哋唱完，先至check FB IG 呢？

真係隔條馬路
地面手足啱啱衝完去A出口
橋上就開始唱肥媽
前後兩分鐘都冇
同一方向行嘅一定知

咁唔知嘞……但希望個巴打無事。跪頸果招係勁惡毒，絕對可以攞命。

又嬲又傷心